I/A PESC (2) 慈父如K爸 人人都愛他

Konami推出，於日本市場排名第一的足球遊戲，（World Soccer Collection S）之國際版本，「PES MANAGER」經已登場！

超過1,500名歐洲聯賽球星持續登場

3D球員角色所演繹的比賽畫面，配以實況解析，臨場感的震撼盡握掌中！

組合最強球隊，與強敵一決雌雄！

戰勝全世界的對手，君臨王者的寶座！

獲得自己的偶像球星，來組合最強球隊吧！

Google Play

App Store

1. 首抽

有真首抽 同 假首抽

假首抽：改完名SET好波衫比你抽果一下(唔鍾意可以重抽)

球員SET死係果堆,，最新既版本最高有23~24cost，個人C技易極，B技長遠勁少少

真首抽：開始遊戲之後自己快速打到5波之後抽

最快方法應該係打4關(4波)， 再將所有肥食落垃圾度升做 10LV去足球學院拎(1波)

某D日子登入有1波／2波，可以打少1／2關

2. 抽波問題

有人已經證實左﹐其實由你禁抽果下﹐已經決定左係咩色波, 所以無咩秘訣﹐靈感到就抽﹐運氣差就等活動

3. 拎皇冠問題

當達到指定分數﹐就有『機率』拎齊獎勵﹐爆分唔一定有皇冠，一場拎冠係運氣問題

4. 點解某位巴打有咁多波?

自己刷招待，開「分身」AC一開始就填 「正身」邀請碼

再升到「分身」AC 10LV，「正身」就會有5波

千其唔好再貼自己個邀請碼出黎，有好多相信係CD-ROM既人加左你唔升10LV

你就會每個邀請少左4個波，將來有重置活動既話甚至會無得重置，雙重損失

特別對抗賽4種 都各有一波，普通關有49關打晒有49波

足球學院一堆成就有波拎

每過一關就有一波

(最後當然係瘋狂課金啦)

特別對抗賽的開賽時間為每天固定，以下是特別對抗賽的開賽時間表：

香港時區

00:00~01:00

04:00~05:00

08:00~09:00

12:00~13:00

16:00~17:00

20:00~21:00

※各個時段比賽內容會有交替變化

星期一至日既技能挑戰表

星期一 LINE

星期二 FW

星期三 DF/GK

星期四 MF

星期五 ALL

星期六日 SP

PES MANAGER 資料表

有球員卡資料

升級EXP

關卡EXP

堆肥

各種心得

新手問問題前請先閱讀~~~

如果可以一齊幫手整理資料表，請send E-mail去 ccal720@gmail.com

國際版 球員一覽網上版

請1001者3分鐘內開post，否則

誤中1001
感謝梅拿開po

開POST者又中44UP SS

小弟仲有好多位
有無大佬add下me
717-520-102

鳩擺應該都好勁

成日見佢頭鎚入波
就試下放正前頂下波

人環nds 我環nds
人中拉莫斯 我中荷蘭橙

我中英撚飲水

成撚日中英龍

幾時先中左閘同中堅呀

中左個冇人用黑鳩左閘

等新英用黎突

到底中40up係咩感覺

我都想知

你都幾隻啦

我真係一隻40up都冇喎,你就有

新post留名

屌 我要張40C UP 咁難咩

終於第二個po

400幾位等派彩

642 043 244

高甸，路爾斯

又抽，發左達呀

又一個浦頭

你老母30NDS卷出返30

SPS卷尼馬

蛇又中好野

正評中40+

新手想問咩技?伏唔伏

你中45C S 我中垃圾

dllm dllm dllm dllm dllm dllm

你班撚樣中晒得啦

中45落地獄啦
dllm dllm

hea下hea下先會中好野 k社好波

我第一隻SS咋大佬
你都有隻基沙文啦

冇中場呀
dllm dllm dllm
中哂我要既中場

兩張nds全炒
sps中alba, 好彩可以入到左中場

唉，我都想中艾巴，可以打左閘

我上次意粉都炒左，今次回返本

食屎啦你

賺突添啦
回本都講得出
dllm

唔講以為佢打左2set波 抽左幾多rd
中45ss話回本 我真係屌佢老母....

直情要切腹添啦

我左閘有馬細路
我用451bd, 442alc左中可以放艾巴
中艾巴仲好過中你媽

跟你地學得多

學你老味
咩好野都俾你中哂啦

我就係想中艾巴打451bd,用緊烏母迪迪

宜家中張屁馬都唔知點排陣好

後備

有S技要拎黎試下

sps 屁馬？

有冇93後豪華陣睇下？

係

sps版勁唔勁

未極到張咭做實驗

好似雙射門 加速

新手問左幾日問題都無人理DLLM

sps垃圾黎

我仲用緊sps vidal打右中場呀

DLLM

陣容垃圾都要用啦

一擊

想問下小豬踢攻中如何

勁

左右中場都唔開技既

會唔會跑唔郁

落隻防技幫手防下呀大佬

451bd?
左右真係廢
用d有搶技幾好

我都冇勁既左右中,咪落vidal幫手搶下波

有無手足可以些牙下93幻幻神鋒？
我得隻4*suso
起碼有遠射可以砌451bd

我想問呢兩隻打閘邊隻好啲？

點睇都下面中堅

可能人地d cb. ...

40c都要做閘

唔係，因為呢隻淨係可以打中堅，我又想增強下對閘，所以想擺其中一隻去做閘

要佢招子彈

等我又試下
你同我個陣好似樣

咁梗係保定去閘位啦
留隻高cost做中堅

thx巴打

冇其他了

我好過你
起碼我都有gcs ginter同偉哥

有無人知下半場入三球并勝出點先完成到？ 係咪bug嚟

抽隻哥利亞打前鋒咪得

得一隻

睇佢個樣似係以前用10 隻cost 9 以下打

有沒日服朋友Add下 新手

哪有錢
298 85波就話姐

老實哥利亞唔差

我正前黎

係呀係呀

抽左返黎啦

你隻基沙文呢

打到新塔

你話正前

馬體會雙前鋒陣咪得

有基沙文用乜鬼哥利亞

需要朋友,有冇巴打有多位俾我加,我去fd list到自己搵id

錯po

918609029
國an

added

錯po?

818025709
國iOS

萬巴 added

冇所謂,反正我都未add你

想咩驚招友呀
高達我都好似加左你？
我叫ash

accepted

其實ios同an玩呢隻驚有咩分別？

隔離少女前線
你應該冇玩

Thanks 巴

冇啦
天華百劍就有玩, 之前刷左個首抽放左400$

537-326-694

Add me

分別係 iOS 比 an 打分快

你地估3週年紀念k社會唔會出部好啲既扭蛋機呢？

而家個部咪3周年囉

好d

又抽，除左哥利亞又中左咩呀

冇高基

沙奥

3週年送5波
好感動呀

除左高基全部中晒

我都想

我屌，咁撚孤寒既，之前玩都仲有一抽限定送幾張靚卡比你嗰啲機架

國服仆尻街是常識吧
如果唔係點有+2cost, 50%雙飛翼

講到第一日玩咁

抽到先得架

新手留名

我屌死你班仆街

岩啦,屌死佢地岩架啦

課B

Hi! 原來依到咁熱鬧！

唔熱鬧,通常都係有啲仆街曬卡先上水

熱鬧我諗都唔會陰公到開壇到而家都係得2個po啦

隻驚都唔識進步

有人曬卡都叫好啦！今時今日d 勁卡太難中了

咁我地咁多人,實有人中既....

成班收收埋埋姐

又唔見我中 dllm

你隻基沙文係咩黎

上水又中蘭尼啦

你地乜都有

冇岩用既s技隊技

屌你班友成堆s技，我就得1 隻，公平咩

依家抽gcs囉

有又點 兩招df胸懷
邊到有咁多nds wo
用緊cls 拉膠 妞呀

你抽撚哂仲講
dllm

你都武士 ddg啦 屌什麼

講緊隊技呀

講緊我

btw 我覺得2招一樣效果唔明顯
3招唔同既效果好啲

[url] [/url]
條友都幾撚陰公

[img] [/img]

而家有個加密點解唔用呢

究竟邊個話日版正好多

max左先係開始

有無巴打有舊account 俾小弟玩？想玩番但係唔想由0gp 玩起，有無巴打幫幫手？

今晚派nds卷求定先
K爸我想要前鋒

我而家反而想要老野，我想係佢地收山之前抽佢返黎 ，最好就中小白啦

防中同攻中呀

K爸我要左右閘/中場

好撚後悔好耐之前攞左隻派路去換，而家抽唔返啦

陷家剷k代
想要勁中堅，silva，華拉提

打kroos一個咪夠

我想換龍啊屌 36就夠

邊隻36

你用基沙文入人100粒咪得囉使乜防中攻中

36咁無大志

K爸我要40up前鋒

純粹想要隻高c dd

依家用33 中隻34都唔知升唔升好

屌 中舊.新享利
見到d 49000就唔開胃

我中咗個名都唔識讀既荷蘭橙

屌佢老味on9，我中撚左達屎，仆你個臭街第二隻啦撚樣

30c

冇攻中防中邊個俾波佢射呀

跪求account一個，進度不太低便可，pm thx

屌你老味又中提子韋利安

咁呢d 叫乜

大家都係有20%機會中呀朗 基沙文

請問nds屎耐達放左中場得唔得 本身用緊14-15nds斯華

G塔普卷

我24c，ndg中環料nds
我連埋隻傻西方迪去環
俾返隻愛的抱抱我，屌你老母

喂呀哥，你俾巴西我唔緊要
俾d誠意，俾隻new黎得唔撚得先
明明巴西有new我就入到隊

屌啦

又係你條仆街

這些機會....

打塔好悶

打咩係唔悶

打丁

嘩

又點呀

兩座塔打到150層一隻正常嘅都冇中過
何謂正常? 以我隊垃圾黎計34c以上就已經係正常
已經唔係求S技求40c但都可以得個桔
唯一一張A技係環中嘅葡萄牙william
又要辛辛苦苦儲多4張再輪迴過

我日登nds卷都中呢張

叫親威廉感覺上無個好野

都唔係呀
nws隻艾殊利威廉士好似幾勁

巴西39 nds william好似唔差

辣殺 90埋經常0分 已環
上面nws可能係勁，但我無
所以只係可能

登入卷中辣殺

巴西果個真係辣殺黎
有卡都費事極

條友究竟課左幾多錢

youtube個個?

係，我youtube到睇，個架仔癡線到兩三日就出一條7分鐘淨係抽野既片，成日係到諗佢點攞到咁多卷返黎

佢應該有幾個acc呀?同埋佢肯定重課啦

哇幾個ac都重課仲要係課呢隻game，佢真係嫌錢多

我估計係一個主acc重課,其他純粹打卷黎抽拍片用

我諗佢其他ac都有課，睇親佢啲片見到佢打活動嗰啲奬勵全部都係最高級既

有冇link?

日版是咪維緊?

YouTube 咩名

屌你老味k社，24c卷開隻ndg比我

28>32

好過5星

我寧願5星，我5星差一隻可以攞去環

其實係咁用15gp打人地個亂陣隊仲好過你普通打黎攞分

前題係人地打完你肯亂陣先得架

我唔知係咪好彩，成日都見到有

只要d人唔係用d s卡，勁卡
就可以照食可也

利申用緊弱陣

睇隊長係咩卡咩C，弱既咪Gel佢

打訓練賽冇咩好打，打五萬同八萬已經夠晒
留波打🐸

我訓練賽係攞黎極卡

冇新CLS點打
hea打算數

尋日已經打左廿皮極屁屁
依家終極hea打突卡同升b技ndg

有舊高c CLS齊11隻應該夠打

我acc不嬲冇CLS運
淨係得一隻season 1 34c 拿卡錫迪
不過用落都係後備/環料
另外倉仲有3隻里昂巴素利等環

以前打蛙中e巴真開心左成晚，一路用到宜家仲用緊，個次打蛙冇課過

有隻絕版妞呀 拉膠cls
希望有返多少加乘
新版有隻藍屍

屌，打shu 都無用，無人突

哇，咁快有廿皮，用左幾多粒波？

10 粒攪掂啦

睇死佢應該有追加7萬突,連19萬突都打晒了

10粒對我黎講已經好多，我最盡打活動都係用4粒到

呢排送咗好多喎

8粒左右 有升過lv
咁睇得起我
淨係第一日爆上20w
之後都無再用過波，淨係打復仇，都清左三個3w突
5w突唔打住 慢慢打埋11加同埋b技sp先

我話我呀 ,我聽日應該清埋10萬加蛋,就打15萬抽野
真係幾多波都唔夠用

痴撚線公司
要留波打一平啦
又要追分拎sps券
唔知會係vol1定2呢

sps卷
你講緊一平排名
v1 美斯 v2 so9 都正呀

cls又追加多45k加蛋,又係唔打唔得

yes
想要咬人
日國服都中唔到

有冇巴打知k社出spg系列出到幾時，我差兩隻就砌到成隊疤出黎

應該去到出利sps掛

巴打你就好，中小白

隻曼聯名宿spg好似好勁
用黎打g塔就正

保隊長

今晚12點張cls卷佢出雙a技已經當中獎

唔出前鋒我delete驚呀

我抽親都中摩納哥，但永遠都雙b技，屌完之後bc技

屌，k社點解要咁樣玩9我

5gp打sp/skill卡is ok

New Post Leave Name

我唔記左件事

23C

普卷送

有冇勇士抽左張cls券?

dllm

霉拿
抽中on9仔，環完左一次
甩牌黎睇見到season2 巴黎
扯左

巴黎呀 盡情黎屌我啦

你老母臭閪

season2 30up
打蛙入場卷

開fd子棄左既acc抽下登入卷

居然有2

棄驚回巢真係旺啲架

課金榜衝番上10大

你睇WTF round round 聲...

食屎狗人走

冇新cls 是咪可棄

冇新cls
打到500萬所有券全炒
連虹箱都開15c
打埋張1000萬nds同30蛙就收工
已經成兩個月冇中過A技/S技

我有新cls呀
奧斯賓拿

甩到馬體鳩扯

又係梅拿

收工先打到三十隻睇下有冇新卡先

有兩隻拿破里廿幾c垃圾

乜都冇打條蕉咩

就係打條蕉

蕉都無點算

24C 準備開，決定洗唔洗打蛙

咁唯有熄game打丁

環中藍斯 24up中疤gomes 運氣已用盡

你中晒啦

張24C中左SEASON1

入唔到隊 排名獎又唔吸引 純粹係阿狗所以好過冇

新蘿蔔頭

屌，今次打夠30隻蛙就唔打，成隊得一隻cls，仲要得嗰萬幾，k社你想我點撚樣

24UP 已開S1

可以休息一時間了~

兩隻一樣monaco season2 29C

你打哂佢啦

得隻奧斯賓拿,真係打碌撚
打埋1千萬收工

500萬: 意粉z字頭後衛
1000萬: 史東斯
30蛙: 拿玻里後衛
cls環: 另一隻拿玻里後衛
收工算數
每日一登為期兩星期

你老母
24C 又同一隻
500萬又同一隻

完全唔撚明D人點解可以CLS劵中到OVER 36C
我最高C兩隻CLS都係用28C UP劵中
FBG個尻個話S技就S技,要高C有高C

利申想要摸哥果個BC華

中左兩隻摸哥謝明

SEASON2 得22 28 29 ...打唔打落去好...

中36up 又點

舊卡黎

cls券抽出39cost Season2 AA技路過
不過係上個活動嘅cls券嚟 留咗成個半個月今次先抽
今次打蛙輕輕鬆鬆鄧梓峰
直到依加1500萬分已經1900名
證明好多人連season2入場券都無

屌 我都係咁呀
點解我冇入場券

屌，k社你幾時比我中小白

屌 我兩張都小白

30蛙卷 中返廿四c

正常架喎

終於比S技，可以換龍，我愛k社

仲勁過我隻妞呀

大竹心狗也不屌吧⋯⋯

淫酒

屌，我張24卷中25c，好咁我打埋張nds卷返黎，你都未又中耶撚呀，加加埋埋中撚左幾百張啦k社

中S技係咩野感覺

有遠射正前係咩感覺
我要求好高咩

拎reus頂住先啦

有遠射正前同攻中係咩感覺

35c up正前 係咩感覺

我都想知....

30c正前留名

有冇巴打知西班牙NDS夢遺耳咩技

應該係低搶+大腳

唔該巴打

31c正前留名
日服

用緊音樂比利加禾蘭特咋

一千萬之後仲有咩送

派咁撚多張SPG又唔撚俾人吹

阻撚住晒D位

Cls環吹起碼叫有season2 實係好野先

環吹一定出施神2?

NO

呢個真

Sps都係 中d垃圾又係阻 重要重複

日版循NWV比NWS低C S技，屌那星玩左2年，宜家終肯首S技前鋒，突埋十同40C有得打，日版真係唔𨶙課都好過國版

日服先係良心
20c可以中 gcs

已

呢個真係，唔係點有心機玩落去

問心
日服0課完全無問題
當然課左會更好，亦都有更多優惠
相反，唔課就難玩到閪咁 廢事再講

國版唔課真係可以打足兩年都仲係大半隊人都係32 33c嘅入門級球員

我全隊最高30是咪棄得？

中羅白都收貨

幾年冇玩想玩反

來吧

棄吧

課吧

抽吧

環吧

有冇巴打有玩呢隻？

垃圾

大家準備好抽誠實卷未?

梗係話呢隻啦

仲未入到

入得

未呀

屌你老味班打把係咪紅雨收工呀

雨勢影響工程

新荷蘭有咩活動

印仔，除非唔係

28 30

仆街垃圾卷

30出返30，連續幾次一平都係咁

真誠實

荷蘭算唔算係最垃圾嘅nds?

係最老

想問咁多位高手邊個陣好啲，第一嗰個整體係好過第二，但係揾保定打閘會唔會唔係咁好？

451bd係好啲
史奈達踢攻中
防中用古斯達禾代法比

紅字表示十分同意
古斯低cost高能

不過史奈達比依隻奧斯好？依隻奧斯無高吊？

乜巴西仔咁屌架 ，揾日極左佢先

有高吊呀奧燒，史奈達就遠射重炮

呢隻冇高吊呀

巴打你係咪講高吊射？

尼馬巴lv300幾個陣已經勁過我lv400多多聲

終於有game 重呃錢過 PES

3個加爆594送張24卷，又多張🇸技

呢度十年如一日 都係果堆人

大把

PES 好佛心
日版

隻FGO垃圾

睇人講太多版 又禮唔禮裝又盛

屌你啦咁歐仲講

利申 冇玩

留石啦巴打，我玩咁耐而家成隊都係用卷抽返黎，我諗住等佢出好活動先抽撚曬啲石佢，點知儲下儲下儲撚左咁多

日版呢個活動都幾正，港版有就好

好似係加速 挑射 直線？

做乜追擊me

唔敢抽
以前試過儲好耐波抽5連/10連但全炒
自始寧願打活動算

我明

冇，其實我係等佢之前嗰啲年度抽蛋機，一日抽兩次嗰啲，對上嗰次抽我都唔知100lv未

我試過儲落600波all in 15連 最後得隻36cost
反而我d好野 全部都係活動/環抽 抽出嚟

我國際ser cls券中依隻 不過變左垃圾a技

黎緊冇英撚轉克羅地亞

你叫d英撚點

想要華dee

其實我想問好耐點解k社係都唔出阿根廷國家隊

如果出阿根廷，又賺一筆，大能吧油王追美斯，上網好似睇人放曬出阿根廷卡，唔知真定假

最想佢出亞軍庭同比利時

x2
但近幾個月d唔知係機率低左定我黑仔
一隻35以上都冇

岩岩睇日版，連克羅地亞都有nds

冇左英撚嘛

600波打活動好過抽機

一下50波夠你拎一堆活動獎品
好過一堆4星

但好矛盾 你唔抽 又點會有新球員加成 無加成就根本追唔到排名拎獎品
而且打活動又要時間

我係靠打活動儲分換，夠額送之類嗰幾張卷抽，排名高極都係尾三

係咪都係得5星

未見過S腦....

S+ 開26 cls

我想問知佢踢咩位置既a潛力或以上既腦用all黎訓練好定用返佢個位置黎訓練好？

sor for可能1999左少少

10c竟然出到25

同問

A腦出勁野嘅機會都唔高 都係出4星多 打到個COST保底出4星或以上就好收手 之後放左佢拎商店分好過
如果出D 20-24cost靚技4星 而佢個技能又幫你升到好高 我會留黎第日打塔用
另外, 我見S以上先會40ALL

如果你商店分有儲落 600分UP 基本上A腦都可以打5gp掉左佢算

唔該曬以上既巴打

商店有心中位置item
總之乜都要升
先谷cost去最高27
S先有價值試下

你媽巴
我見你足球小將個陣金光閃閃

咩足球小將陣？

人地ss腦出a技

我就得b 重要cls

咦
我應該認錯咗一個同你同名既巴打

日版D分換咩好，當有1000分左右

好似幾正咁喎

NDS Croatia

蛇兄

俾你sm

屌，我做錯乜，點解同佢咁有緣？

200coin中
活動已完

荷蘭叻隊最想要呢隻同火焰仔
洛神呢d唔係凡人可以把弄到

差隻nds龍就可以用胸國技

play all

why

dllm
乜都俾你中哂啦

我都想
無勁攻中

200coins中S技

條後防屌打我

聯賽咪又係俾d 10w 11w戰力屈機

冇451bd 或者442alc 都係含撚

有咪又係含
呢d只不過係入場券
對住d全594神隊咪又係收皮

呢句由一擊把口講出黎
無乜說服力

同上面比係差啲，不過袋住先

乜水黎

識佢老鼠咩
上年好似仲係bc技,今年就變AA
好多水貨格硬升c,因為有SS就少左AA

呢隻靚技呀 加速遠射
不過.....你應該入唔到隊

打右中代bella

入替到都係一件好事黎
岩岩ndg券中左韋拿老姆，應該入唔到隊
但照升坐後備

之前俾我入到,都係頂右中
而家不了

22up中到33 cls

24up中哂五星

每日拎到粒波已滿足

22up唔中4星已經係一種福份

就係冇希望就中好野

有希望就出min pay

無錯，國服18，20，22up只求中ndg
四星當做例行

尋晚打上s3, 24含中左nds荷蘭有new 白人

有頭髮.....

28c 表示收貨

活動用

屌，日日minpay
打輪最撚高30 ndg 洛神打閪咩

活動已有39 36 30 29c
升唔切

樓上3936

我就中31龍門 三個

有舊42有撚用咩

個撚個都有光頭佬

三年都黎ndg都冇見過

新呢隻ndg廢㗎，連子彈都冇埋
變左加速

見都未見過呀

唔見好過見
好彩有舊版ndg洛賓，搭新版火焰打451bd g陣fit到漏

35 28

bam

用放題定佢

金箱都出ndg券
但好誠實

攻中右閘紅位咁有趣既

彩箱出light 你又試過未

未,因為虹箱個蓋都未見過

試過兩次

G左咁多日，第一張橙NDS

又中五星同g

低搶傳中打攻中
K 社你係得既

Dllm

唔屌你
恭喜

幾時先有人入隊

我36 都入唔到隊
放題同隻好撚橙差唔多

我要龍啊，我要正前啊

龍用緊33 ddg
正前得voll

🐷咗好日啦，應該比番啲嚟，已中大獎，hea 打

追緊1200coin
半hea打

200 ndg 300 cls 已換
同埋無教練卡換左我20 張

第4 隻594

又洛神 華dee重有咸石

Vardy 辣殺黎仲衰過隻38

中場3個
play all la

打死人啦..

中前場四隻遠射
射到虛脫啦

岩先俾佢屌打4:8

賓周都損
淨係洛神都可以中出我五次

皇戰對到就hihi

下星期皇一就係呢隊

中左洛神，多謝大家

dllm玩左咁多日，日日都送張ndg比我，仆街k社

好多ball

儲返黎架，都冇活動好抽

主閘
副中中攻中

又中洛神 重有3百幾波

本來5 隻遠射比我食左

換左200 上唔到2400

屁馬add 我得唔得
Id 797366150

加左巴打

我想問下而家有冇巴打仲課呢隻垃圾game?

真04

你見隻驚間中上番課金榜
就知大把人繼續課

我都想做k社，寫隻咁既game出黎都大把人課

都要買球衣版權的wwwwww

同冇左皇拜蛆 都少左人抽

好撚多s技

繼續中五星

Same

兩隻姐巴打，我見到你個陣都已經收左皮啦

其實日版真係易中好野好多，玩左兩個幾月已經好多都30c，我港版玩兩個幾月嗰陣個陣個有4星，箭頭都仲用緊隻ndg雲佩斯

港版唔係俾無課玩的

你啱

2000已炒

1200已炒
29g +30c s1cls 環完變做23ndg+30s1cls
fbg有人1200coin 張cls中koke

生平第一次爆左100粒波去保每日300內

咁睇唔開呀

咁d24c有無中好野丫

登入券甩到馬體會開心左兩秒
咪又係thomas

300內唔洗過百波呀

今次咁少人打

我日日300內都係用左50粒左右

總波數由活動第一日比唔差多過三十粒

應該2300總coin數

呀 琴日果排名中minpay cls

送果張都係廿幾

不過環左中新cls 36c 龍
532cc新陣

唔係個個咁多加成㗎嘛
我日日淨係守1500都要每日爆幾粒波

大部分垃圾5星，1隻nds Vitolo 環吹一隻cls 2&b

2400coins 5星基亞連尼+pique

早知2000coins 要nds
同抽個cls都無咁嬲

大爆死

是撚旦啦,用張29ricardo同你換丫拿

嘩 2400 要含你都制
中左伏 真係喊都無謂

2000中左as 同ja
Big gay 都算大獎啦

乜水都s技 時代來臨了

5萬分終於中辣殺喇

嘩....勁撚到...打左場比佢炒9粒

真係垃圾咁都冇s
要s 既就冇
垃圾反而有

中埋張廢老 咁仲得了既

39

點炒9 粒呀

50000

還到高c既卡機率大啲既

差一隻nds

咁負碌逼和到你
隻驚真係鳩黎

你差隻突10 594 咸錫姐

爆左個波先黎維修伺服器

認真...比我突夠20都唔夠你黎.....太屈了

冇up咁急做咩

有冇人有451bd陣但冇遠射人?
個個講到個陣點好點好，但我想試都試唔到

我中陣果隻已經有遠射

btw, 攻中有都ok

有bd,前場正前左右攻中全部遠射
都係俾人屌打

有451BD無遠射正前

其實佢所謂勁係因為啲波全部俾哂 cf omf
乜都靠哂佢地易上手
而佢地企正中間遠射易入
又加power又加後防def後防硬淨

最後咪又係k社黑哨

遠射正前真係好重要
利申 得eder

正前同攻中都冇
個神陣完全係得個擺字

依家咁多 你都....

比果神陣我啦

42之後 低到...

屌全部都低啦分那麼細做咩

課啦

FB 果邊好閃

連春春都..

MVS真係抽唔落手

今次hea打，遲下又要爆波黎玩死自己

K社班打把係咪省到連每日1波都無撚埋 ？

好想中迪斯高 迪布尼

連續兩日都冇

好想要最後一張廢老...

承讓呀 壹登巴打

之前記得有巴打講話古斯達和好勁，咁我想問係揾佢黎代替法比定基迪拿？

頂滴奶

隻OZIL 好似冇遠射WO

我隻史尼達有

攻中 最好都有

所以

同火焰換位啦

即係史尼達同奧燒調？

係啦,攻中有遠射好啲

唔係應該頂法比狗咩?
冇搶技WO

睇返皇戰 頭三十都係451bd

新中左荷蘭果陣 睇下係唔係黑到佢

其實而家冇左打飛機活動，點解啲人仲可以咁快594到？

Elly都送成50 同追加110

飛機佢地怒爆

冇每日一波是咪可以棄了

有啲仲勁，中兩隻新出系列兩隻即刻極曬594，我想知佢地係咪不眠不休咁玩

好耐之前都試過冇左成個禮拜波啦，隔一陣先派返

一平咁多五星教 594可以係食上果隻落去的

定係特登等到聽日星戰先連本帶利還波
引我地爆波打呀?
雖然我係咪都只會打到min pay就收手

有冇巴打有玩呢隻辣殺？好爽，我課少少金就有保方，卻奧斯，巴爾同馬些路呢啲勁野，課一次基本上就唔洗再課

班班退gp 即刻聯賽就撞番

如果唔係你地po咁多咸野
我都唔會退

J 圖好睇呀，
不過而家入面悶到仆街淨係講隻垃圾驚

高c 垃圾

35 up 跛都用啦屌

極左試完先屌啦

我洗鬼用佢咩
成堆攻中左右中都高c 過佢

海狗play all

比我就正選加隊長

36仲正選緊

35右閘

右中紅位得nds羅白圖

咪又係比班吉拉炒

我成隊最高30..

人地準皇一黎

屌你老尾我34右閘

屌你老尾我33左閘

mvs 22 24
活動完

24 27

食左佢囉
垃圾

我其實致敬緊某會然 其實我入晒隊,全隊最勁係佢
準備突10 594佢做隊長

S 技垃你老母

屌你老尾我兩隻閘都32

梅拿囉

想博1100coin甩下gcs睇黎又係泡湯

阿盡天拿

3萬8分

事實證明我唔係歐人

前妖人

好想要

想收個ac玩返
有無人有副acc放
Telegram id : koiwai11

難得中隻35c
點知係保連奴，個技好似好伏

辣殺
但有無巴打知高搶可唔可以搶高傳？

個波離地就搶到

世界咁大
竟然遇到人走米奇
打和啦好嗎

換言之黎講
cb係高搶大腳依家都廢唔晒

課仔 鬼 人走 米奇

今日小弟喺對面
我地收手啦
可唔可以高抬貴手唔好打散us
小弟以身相許

梅拿扮我....

ok 我地hea da

佢地話點打散你地呀
你地都百三萬
好似係

屌啦,我地撞皇一,唔散團偷笑

感謝

其實我地打唔到3百萬，你一定唔會散，放心。

今朝11點GT 反cup 唔到我地幾担心

我地呢邊望住反cup都知無望
諗住不如大家慳下波
只要唔散都ok
無謂兩邊一齊鬥燒波

今朝結果11條友GT online

尋晚抽到你地
差啲喊出黎

我明, 我過去的星戰記錄都喊左五次......

muel ar.....

打左兩日先贏，今次玩到好頹

407波

打到11 萬就收工啦

原本諗住攞多啲章黎換野，點知今次輸到我仆曬街，玩兩日都係得40幾個

屌，我輸撚足4日

其他活動你都話爆波都可以玩返掂佢，呢個真係狗都唔屌，最慘係你嗰隊有十幾個盟友，但有7,8個都係幾十lv，人地對面得7,8個，但全部都5百幾lv，多人都照輸

日版第三塔點玩法，有冇人知

今次難得有加成,其他人加成好似唔係好高,我爆左兩粒波,每日鞋除左朝早個轉都清足,而家都係500幾附近浮動,我諗爆幾波應該入到500

隻哈利水貨黎，我借完返黎之後打兩場都輸曬

梅拿巴thanks

而家鬥遠射架啫

屌，我未用哈利之前史尼達冇乜點射過波，一用左哈利之後，好多波都係由史尼達入

門前鳩射加頭槌仲垃圾過vardy

我未用過華Dee唔知，我淨係知呢隻仲垃圾過我隻莫拉達

加速門前鳩射
你當佢5* 版阿古路

你講kane?

Vardy
Kane 真係volland 都不如

呢隻game話之你丙朗都好
冇遠射就唔掂

利申: 有兩隻4字頭冇遠射技前鋒

我用緊38梅拿乍
唔要俾隻我

Kane 係鳩到仲廢過梅拿

我仲記得新手首抽中左巴神，瘋狂遠射中出對面打起呢個ac，而家諗返起都幾多謝佢

當年唔識擦首抽搞到行左好多冤枉路

我當年都冇刷首抽，唔知邊隻勁，好彩巴神好屌

當初開game 五星教練超少

用已極c技好過未極a技

Full team全極已夠贏冠軍

我仲好懷念新手攞到張20c嗰種興奮

最on9係果陣成日用啲五星教練黎升人而唔係升個人技同隊技
係上到舊登睇post先知極人嘅重要
但果陣其實已經玩到百幾level
搞到而家隊波400幾level仲係pat屎咁冇乜邊個見得大場面

聽日出格仔nds?

格仔都冇勁野
有冇都唔緊要

大家張卷中左乜？我分享先

我就黎儲夠5張耶撚攞去環

變1隻耶撚

我開fekir

仆街

咁快就有一平入場券

特登琴晚唔開架

入場劵

brozovic

用5張36 37換到

乜九都冇

點打一平

打印章

琴晚提曬你地唔好開住

我今日先開炸 再加環

已清 明天再打

格仔求其整隻a技龍同防中我都收貨

屌奶星，等左成個月出張29C俾我

正一冚家剷黎

我剩係要摩迪同哥路卡

我28 添啦

正仆街黎

成隊得兩件藍衫

咁都俾我地中晒

屌你啦,我中提子三寶呀

屌你啦,我中巴西阿嬌呀

屌 咪一尻樣
利申29c

我荷蘭橙名都up唔出呀

屌你啦,格仔打蛙入場卷呀
我問你提子三寶可以做乜?

環完又係三寶

唔好燥 我29c都唔係格仔

屌你老母臭閪 k代陷家產食屎狗

7符中左泳莫,收貨

錯po sor

我屌你老母，中孖寶

Ndg券中nds?

sor 錯post

中nds都要屌老母

中ndg應該屌邊個

中高華錫
ndg

中28C NDG

23cNDG

我22

我諗緊好唔好升隻克羅ndg好

要打就要升架啦

到時先升都未遲

而家個倉爆爆地想用下啲教練，同埋我都睇死自己一平之前唔會中到nds

話說圖章打加蛋都唔錯

係唔錯，但冇咁既心機打，15體咁打又好似好曬，8體咁打又好悶

槍狐呢?

一平正路會有1.5倍經

做咩姐你

好耐冇黎。。。 唔識玩

抄左家仲玩

巴打們諗住今次爆唔爆波？

一平?

我冇俾人抄嘛

印仔

當打加強

實打啦，為左得到gcs既機會

佢咪寫明top4以外球員囉

都入唔到

三百印就一定

唔明點解
btw山賊你咩id想add你

班班
wcs id? FA5ZK-9YVX5
pesc 既話我棄左好耐啦

add左
wcs我見而家皇巴撈埋仲高戰力
同國籍bonus好大咩

add 左， 同國加超多
我對鍠同我隊西班牙

準時清體爆個位數波就30up nds/gcs加1張格仔ndg 冇活動抵得過印仔啦下話

wcs 既問題， 係咪即係唔止我係咁

諎Po，E度係PESC

冇錯post, 我係post 比班班睇既

難道你想沉底

難得AIR仲咁好心機玩

我想問下巴打們有乜方法叫人還錢？

sor for問左啲唔關隻game事既野

老實，借咗出去，好難叫人還

過幾個月借番轉頭

老實，無

揾伯母得唔得？

咁都係普通一個GAME 黎遮
又OK既

幾歲呀，搵伯母

我覺得佢有啲群腳仔feel

33nds 果然

屌，我中奧歷治

又到大家曬卡既時候啦，我先

屌你老母

中垃圾GCS

Lucas Lima

31 德國

好彩ndg中nds

今次5M 10M送d券唔係Croatia only

一向都唔會

g卷全g
s卷中德橙

30中karius
g中35
nds中意荷 33 32
spg 中sps蘿蔔頭
24c，20m都g

活動已完

得一隻28c格仔nds
lv 15超級一平要 40+50+10打3場先搞掂

唔好得幾多28+29

30中馬田斯恩迪
g左不知名荷蘭燈
nds中唔過30c德國荷蘭
spg中spg
24c，20m都g

活動已完

30 開origi
Ndg 開g
一平打到一球
NDG 全g
見埋工先打

cls 中空氣炮
環吹再中Schmelzer
GCS/NDS中GCS Vidal
一張NDG中廢物NDS
其他NDG中廢物

你地咁快打曬啲奬勵，我都未開始打

遲打先好
啲垃圾等我呢啲心急嘅抽哂佢

好野, 30NDS中左你媽呀
好野呀

可以同我隻舊版你媽一齊用,一個打箭頭一個打攻中

保30要燒幾多波

睇你有幾多加乘咋WO
過往我試過80萬左右加乘
260體起碼40波先有機會入300內

仲要睇下多唔多人打

原來係30,唔係300 睇錯 自

中左sps但係 唔係大名有撚用咩（重要冇得環）

30 你都係40 40依家開始啦

唔好話S技，連A技都未撚出過

一張格仔nds都無
打條毛

我明

頭一百都on9...

10m中左S技公廁米路

關咩事，佢全部都垃圾早遲根本冇分別

神運，咁都出S技

中多隻

1000萬叫做好過無囉

我格仔最高得29c nds

今日所有卷都食撚晒屎,仲唔係我贏?

鬥慘大會，開始

溫馨提示
學院加左個新任
係第35.1關贏對手exactly一球
有張5星突破卡送
可以趁一平清下d普通關

吹乜都冇

埋單
30 出origi
Ndg 出g
NDG X4 =g
SPG X 2=g
5M NDS 28 格仔
10M NDS 36 格仔

屌，我想要閘換走隻擔泥佬

呃你有獎麼
印仔卷ndg 30 gcs痢 B技
2張ndg卷 ndg
cls卷 巴素利
ndg環 ndg
今日暫時抽左咁多卷 因為0加成既關係所以打分好慢 以上

21 22 23 24 25 格仔ndg
一條蛇 I win

3 隻21 比我吹曬啦

排1x果個係你定又係梅拿扮你

成80 萬好撚爽

閘多撚到打622

仆街，又係閘

有無CLS 舒姆沙用家分享下

拎隻倉底33 加4 隻垃圾吹出黎

想換中場姐

中咁多野仲嘈乜鬼

k爸我想要sps美欺

比隻monreal 你，你比隻防中我

見你咁好人
俾隻公厠米路你

中左藍蛙
出左彩虹加兩個金箱

1000萬出返張S技安慰我

屌個都中好野

我都想要s技

你睇我好，我睇你好姐

唉，好撚頭痛唔知用邊隻打右閘

仆街 環cls俾隻100分我
cls 有閪用咩

唔中iwobi 偷笑啦

我有幾好
俾隻前鋒黎玩下吖

Immobile 岩唔岩

15/16五星尼馬岩唔岩？

中義和碑咪一樣係環料

咩技300萬卷中

個個都中好野

從來沒我份～

終於到我

個個中好野

巴打你絕處都可以逢生呀

d券食哂屎

你夠我黑先算
玩咁耐淨係中得一隻s技

我最高25ndg算係乜

垃圾黎
又環唔到

一張都未撚中過

打返黎果d呀

屌晒你地老母牙
我得隻i大毒撚

屌你地老母

我想哭,可惜不夠力....

仲想點
夠打啦

你隻42係度講風涼說話

7rd定8rd 5連
又唔係派果d券中

發左達呀

頂iphone upudate唔到個app
有無巴打知道要點搞？

有冇mark低自己個id呀？

我有呀

咁刪game再down過啦巴打

全部中垃圾
CLS繼續PSV
SPG繼續SPG
得一隻31同28c用黎打蛙
聯賽仲要連supreme都跌到落榜尾

我好快落黎陪你巴打

我就降落D1喇喎

你上返supreme有幾難呀

k社唔知係咪癲撚左，打親都出橙色15lv比我，爆左兩粒石升左千幾排名

40GP一獲打得死15LV超一係咩感覺
唔貪心, 俾多幾次藍一我就OK

利串, 淨係見過一次

我40都爆唔死

今次真係無乜人打

你地咁夜都唔訓既？

算係岩岩做完公司野
同埋磨緊一平
50M分中

哇，巴打做邊行？

絕對係你想像唔到既工作
電訊業, 岩岩編緊SCHEDULE

搞到咁夜好陰公

唔知係咪同你同公司

唔怕講埋, 我做老電
應該相認唔到,D 同事係呀叔黎
除非你係隔離department d後生仔...

利申, 我係後生仔

垃圾game 好心咪鬼打...

而家億3

保100算

藍一 兩個虹箱 兩張cls

兩隻都入唔到隊 cls

屌，比隻龍黎啦

隻籠我有用呀 ，而家仲用緊33nds迪基亞

中到過35咪算好

我用緊32 cls 廢老咋

兩隻都無用
又唔係cls活動
sual有gcs, 龍有mvs ddg cls妞亞

同事
老電咁大
我計落都係老電員工
電視果邊

啱啱過二千萬

保一千內算

gun
唔想打到300之後全炒

交左信，坐住係枱到打一平

冇乜心情打，諗住攞埋第二張spg卷就算

得閒可以交流下
我算係cs center果邊
非常尖酸刻薄

交左信既人仲惡過老闆

打一千內算

幫佢追幾個月進度同我講話應份唔加人工
咁咪叫佢早抖，成日借d 意屌我表現差

咁呢d仆尻街工抵炒佢
搵過份無咁嬲

海狗

賤撚到cut 我一粒鐘之後同我講月薪一樣
我屌到佢一幢都無

一粒鐘值幾多
btw 屌柒賤腫老闆 ho ball

乞食做20 日炒散都多過佢，都有撚病既
連醫療都無

wcs 玩完
執

咁你轉咩驚

白貓足球，勝利十一人，fifa wcs
咁多足球驚一一倒下
Pesc仍然䇄立不倒
K社爸爸

K爸是最好

咁我有玩clash royale既

又唔俾我入番驚
幾時到fifa mobile

如果正選一個遠射人都冇咁應該搵咩人射罰球?
係咪是但搵個power同technique過千就算?
因為本身用緊隻5星yaya射，但啱啱極左隻nds馬度迪替佢
整體實力好似好左，但成隊冇人識遠射所以唔知應該點

Tec 同pow 高就可以。

打友賽果fd set左 big gay都可以入到

明笑我龍垃圾

hi

嗨物鳩，過曬黎蒲頭就蒲頭啦

Hi~我叫阿俊

邊個咁撚惡呀

邊撚度俊？睇過？

Hi,阿希

我係阿希 阿希 希阿

突然成班番哂黎既

見到手足比人恰

一平無人打... 悶

笑

想問問大家點先可以升到ex技能？
新手既我睇唔明

食另一隻同位置同ex技

如：DF EXA 減FW 食另一隻DF EXA 減FW ok

GF EXA 減FW 食 DF 就升唔到

要食同一招ex技既人？

FIFA都執

GF EXA

人走，最強食女王

又迫害

中夠未呀你

終於完

一千內都要一億七

有Ching話無人打

追到嘔

格仔真係冇估到咁多人追

用左八十粒 希望保到100

屌102

全炒 jump

跟

活動完先中隻vrsaljko

新法真係好吸引

32卷出返32

大部份都入到隊
得兩三隻辣殺

32>32
32>33
還30法

好彩冇白打

Nds中公廁
Sps中垃圾

真係

冇野入隊

又中咩呀

第一次打到咁高排位
都係第一次min到盡頭

中咩先係重點

min囉

攪事呀

咁出力做咩姐
禾排四千
張24含都係出法31之嘛

你呢

大家覺得4星基奧特定4星巴洛迪利好用d?
本身有Lokaku

冇記錯4星巴神係子彈 係就佢啦

灰

打完shu又打輪
有排悶

依隻多唔多熱刺球員架

..

仆街 抽埋50k中德國撻
棄驚了

唔多覺眼，玩咁耐淨係見得最多華湯根

前英撚nds有好多
bdr
mvs都有熱狗

但lokaku都係子彈，同技會唔會唔太好？

冇451bd 你都係唔好玩啦

最近中左352bd都係輸451bd
正前重要五星dc 屌佢老味

屌你老尾352bd..即係中s啦....

2皇不是s

好耐無見過dier

呢隻驚唔多
無咗英格蘭更加無剩

我都想要S呀 特別屌仔呀

利申二王子

重要廢技..

40唔係唔丁呀

想要二皇
我後防無高搶

你條後防

平時用451bd
如果全nds就無高搶
馬細路 盲 屁 de sxxxlio

如果要有高搶就抽de sxxxxlio走in拉膠打閘
當然，如果用532就全部用晒無問題

丁唔落

佢係低搶+CUT PASS

下 我一路以為係高低搶
低搶 CP不了, 唔好俾我

40C都嫌棄

hi 希比巴
近排入返以前隻wcs 原來就黎汁

高低依家買少見少

正選緊

話哂都意假死忠

幾時先比40c 正前我

佢呢季啲咭搞到成隻驚唔好玩
都叫同大家一齊開心過
搞到執有啲可惜

俾隻遠射正前我就心足啦

五星盧卡古 或者ndg c7

多謝k社，終於中埋so9可以砌隊了

Hi helbbb

點解呢隻只可以升到50lv?

喂屌你到底中咩啫

spg不嬲只可以升到50

你問緊邊個？
40意粉有陣 好明顯一隻

岩岩試打左一場，未升曬都好勁，打到我扯曬

死疤狗

抽咁多張卷都未撚中過sps

我問HKGL一擊成日話自己乜L都冇個個呀

oh shit maggie

啱啱清完fd list
隊波得8萬5戰力，唔嫌棄嘅請隨便add
897 849 167

同你差唔多巴打，已add

打到死死下，終於極到

我都儲緊20萬極佢
之前5萬10萬都炒哂
冇人可極之下唯有極埋佢

419個波

一場我當佢出1200，打到幾時先20萬

點解個個都咁講，呢隻驚儲波真係好易炸喎

推

忍到唔抽個下難

我都唔抽㗎
但一有波就屎忽痕拎黎打活動
儲黎儲去都係十幾二十粒

咁有啲活動冇乜加成就唔會追,就算有加成都唔係幾想打
前者有輪同一平,後者有星戰 仲有塔唔齊腳連100層都唔使打
跟住開腦又係唔會爆波
真心逼人爆波得印同shu

我開腦成日忍唔住爆幾粒換隻5星返黎
明知9成係伏又想快啲開黎睇

想問大家都係玩國際版定日版？

國伏

咁應該係因為我唔會好似你地咁爆波保名次，個活動送乜比我就要乜，冇為左攞多啲奬勵而爆波先儲到咁多

1500LP

死返去連登啦

ME 30C

起碼係93神鋒先啦
28>28

新post

法國真抵抽

抽咗啲咩

Jallet

垃圾梅拿